［有圖腎入］頭髮插左入手指點拎返出泥？

浸過熱水 用埋指甲Kim都唔得
好擔心 係咪需要睇醫生

咩頭髮咁硬

Lin頭

人地頭髮
之前貪得意放左隻手指弓係人地個頭髮chor下搓下
跟住今朝就見到係手指度

Rip 我以前試過
會發炎， 之後要斬斷隻手指駁義肢

唔搵醫生就無架喇如果佢埋左口
利申:之後插左入去,而家仲斷左係手指入面,黑色一點咁

好小事

我有朋友都試過

過咗3日佢先死嘅

唔影響身體就算數啦

俾啲勇氣用破壞方式整大個傷口再挾佢出嚟醫生都係咁整，只係手勢好啲咁解

痴膠布當睇唔到

手指植髮

下世小心d

拎尖鉗

可愛

佢勁入 唔係打橫插中 係打直

唔舒服

唔想煩就直接去診所睇醫生啦，一勞永逸

想屌！

認真問
如果人地有傳染病
咁你會唔會賴嘢

揾人啜返佢出嚟

有咩可能

我之前都試過 之後睇野開始越尼越慢...

拎手術刀介下佢就抆到出黎

仲以為係9UP 原來真係可以

成功MUNG左
痛是一下 但開心是一日

你可以買6合彩

認真答你 我呀媽試過 不過插左入腳板 要睇醫生麻醉開刀拎番出黎 唔睇醫生會愈黎愈嚴重

我試過。頭髮幼，插入手指。 等一陣會出返黎

佢係打直入 跟住我用指甲kim刮刮刮再用兩隻手指bit佢出泥
好似生BB咁「節」出嚟 跟住見到個頭開始出來再了出來
真係好痛 不過可以開心返過一日
超值

你媽媽現在身體健康就好
蘭頭先忍住痛夾返出泥

頭先用膠紙冇用佢係皮入少少
要浸一浸水先拎到

唔好講笑please

咁就好 我以前都唔信頭髮會入到

問題已解決（50點LIHKG知識豆）
解答最佳者：ByeByeByeBye
唔想煩就直接去診所睇醫生啦，一勞永逸

估唔到頭髮咁陰毒

一定要剪大個傷口拎出黎
如果唔係會發炎潰爛

我驚架 所以依加見到忍住痛都要拎出來
仲要用消毒藥水

Ready?

Stop 做多左

有架 有d人頭髮好硬又短 就會咁

點解講左腎入都俾人負皮

用抆鬚夾好易夾到啦
我頭髮硬間唔中都會咁

切左隻手指

吉入去勁痛，搵支夾夾出黎

淺嘅話用消毒咗嘅針挑開表層皮膚拎出嚟

唔記得左放邊啦

睇唔明你張圖唔見頭髮嘅

神經的痛 比情傷的痛還要更深更痛

用左消毒濕紙巾抹左好多下

佢太細條 係0點5毫米咁既毛髮
我知上連登問好on9但係依加間屋得我一個又唔想睇醫生

...囉眉鉗一下攪掂

拉

偶然都會插中自己隻手, 不過蚊到出黎

絲打可摸耳住煮飯俾我食

Same here巴打有冇圖睇下

我係隻腳到

好少事
上次我個fd教
揾熱水浸住佢半個鐘
落5滴豉油同2滴醋
最尾拎返上黎用風筒吹佢一分鐘
佢會自動甩左
最後過兩日佢死左
以上係佢臨走之前話我知

已拔

呢個真

咁恐怖

用針挑開啲皮
利伸成日都插到入去

好多時插果下唔覺

你有追開我d post?

細個玩竹竿試過被竹籤插手指，要屋企人攞針挑出來

後來呢

痛在心中

小學到而家都仲陪緊我

我次次剪完頭髮 就會開叉
摸個頭會FEEL到D開叉刮到手
之後去MEET佢就會插入隻手
利申巴

點解會插落隻腳度

要保養頭髮呀清

衛蘭好叻

唔記得咗了

周不時都會，利申整開表皮挑返出嚟

人體吸收唔到
唔諗住拎返出嚟？

希望有日會出返來

樓主直接呃全登既人睇佢lin頭

假膠退散

截肢事小
我上次話我細菌感染之後成個人唔郁得
好似植物人咁 依加想死都死唔到
連丁都冇得打

利申 依加係問霍金借左佢啲電腦來打字

可能要將忽肉割出黎先可以還佢自由

屌你老母泥泥泥

幾時用完 借埋比我

督枝飲筒啜佢出嚟？

其實會有咩問題，我間唔中都有1-2條毛倒生，係皮膚入面生

好似吱暗瘡咁吱返佢出黎
輕鬆

遲啲就會出返黎 試過跌爛陶瓷杯之後
細細塊陶瓷碎片入咗手指 兩三日冇事出返黎

要馬上睇醫生
駛唔駛截肢就要睇黃金30分鐘

試吓用拔罐原理

條頭髮咁撚古惑

乜撚野來 第一次聽頭髮插入肉

用針挑佢出黎 愈幼愈好
利申：經常發生係自己身上

砍掉重練

見過髮型師剪剪下髮
俾頭髮插左入手指

我之前都係咁整 搣開啲皮 再整走佢 正常應該有洞先入到去 你咪緣住個洞搣

痛?

絲打隻手無乜血色咁嘅

我隻手都比人用鉛筆吉過

但隻手無青bb咁

你個死戇鳩

會有bb

認真回應
試下拎個窄口玻璃樽
搵火燒走入面啲空氣 然後放隻手指係樽口
睇下吸唔吸到出黎

會有敗血症， 唔切咗佢會休克，中毒 感染其他器官

我久唔久R下頭髮會發現有頭髮插入皮膚

掹返出嚟會見到條頭髮係90度折左

可能我本身頭髮粗

我都成日插到
睇下深唔深 如果佢仲有個頭
"吱"起舊肉 搵鉗夾起佢
如果深又冇左個頭
用指甲鉗 剪開周圍既肉
最後蚊佢個頭出黎
記得消毒D工具 同會成手指血
但係插左入去有野UN住真係好唔舒服

會生出黎 之後蚊左去 連根拔起就無事

我好彩d 冇咁深
用手bit就得

將手指舊肉割走 再夾個頭髮碎

同問 點拎番支鉛筆出黎

bit作出泥得唔得

上星期我都試過 頭髮插腳板

用剪甲鉗剪開d皮 太深「了」唔到出黎
等幾日 等個傷口發炎 再剪多少少層皮就「了」到出黎了

真心教你
拎啲油查一隻手指 跟住攞膠布痴住一晚 跟住你聽日隻手指啲肉會林晒 跟住你兩隻手撳住頭髮窿旁邊 跟住條頭髮會折返出嚟

iron man

間唔中都咁
我入呢個post先知頭髮可以吉入肉

用針
申利，以前短髮成日都中

見證頭髪俠嘅誕生

唔會發炎既 細個 試過插左鉛筆芯到呢家都無野

真係去左睇醫生？lol

congrats

做咩唔睇醫生?

原來咁多人都咁

絲咩打 發女寒？ 擺明巴啦

記得消毒浸一浸火酒

我都係好似仲係手入面 埋左口 冇理

放暗器

無feel就由佢了

為左讀書

會慢慢流到入心臟然後

條頭髮會沿住血管走去心臟，去心臟之後會插穿

交俾我
我會係度啜係咁啜
將佢啜出黎

呢個真 巴打諗定身後事

痣黎咋喎,想呃我

毛髮可修飾的一對手

rip 我上世試過

拎把𠝹刀𠝹一𠝹咪得囉

我都試過
無諗過原來咁common

有無睇過醫生
會唔會有毒架

屌，原來有人同我一樣

利申：已經同筆芯共存十幾年

你用針頭撩得番個尾出黎
再用鉗夾，唔撚痛的

時不時都會俾自己d頭髮吉到
利申，我無剷青

泥你老母

用針試去

我自己髮質硬（唔知關唔關事） 成日比髮型師我搞爛佢把較剪
間唔中就會比啲頭髮插

攞個夾夾出嚟咪得囉

之前試過頭髮拮完入去再係隔黎穿返出黎 睇到層皮下面有條頭髮係到
抆果下爽到

下世唔好再咁百厭

我有個朋友細個插咗枝鉛芯入手
而加仲係到

十幾年都冇事 我諗冇事既

去浸會醫院搵醫生介開D肉拿返出黎，小手術，會打麻醉針，$8000埋單

我想幫你用牙咬出嚟

想知隻手有無周不時敏感 會痕咁樣??
我有兩個位置比鉛筆插到
跟住間唔中 個兩點既周邊有時會痕
唔知關唔關事
而且痕黎痕去都一定係個個位置

個黑點既周邊會唔會有時痕?
而且每次都一定係個個位置痕
唔知關唔關呢D鉛筆黑點事

冇痕過喎

下世小心啲

伊滕潤二

試過耳珠痛左三個星期
摸落又唔覺有乜嘢，到最後忍唔住想睇醫生之前
再搵手指摸一摸先知原來係有條頭髮吉住咗

咁又冇，已經習慣咗

上次心臟病都係自己開刀
係手勢差d 分開左4瓣

會留疤
用眉鉗夾出黎咪得

佢嘅DNA 會慢慢取代你

我成日都係咁因為頭髮硬
唔痛嘅話可以唔理佢
過幾日會出返嚟

我上次係插左落腳指
最後睇醫生打麻醉針拎番佢出黎

頭髮硬 成日rr下頭都會插到
有時會好撚痛
要夾硬黎 用指甲鉗剪開d皮再搵鉗鉗出黎

Same
但係次次都好好彩淨係用鉗就夾到出黎

你身體鉛含量都幾高

Hentai

鬼知男定女咩 不嬲睇色嫁啦
真係有人會係連登溝女咁on9?

我睇唔明樓主幅圖

會生好多毛出嚟

關咩事係你on9 男人同女人手都分唔到 柒左就潛啦
仲想汁喳沙

頭咩髮? 雞眼嚟架傻佬。
雞眼個樣好似頭髮咁刺住皮膚內層。周圍會起枕。

非 今日下就已經拎左條頭髮出來了

冇 自己挑